英國BBC方程式計出今年比利時可奪世界盃冠軍

2018俄羅斯世界盃決賽周今晚展開首場賽事，那支球隊是奪冠熱門自是眾說紛紜，各家各法。英國《BBC》就有以下一套方程式，得出冠軍球隊誰屬。

英國《BBC》2018世盃冠軍球隊奪冠方程式↓↓

1.要是種籽隊
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，所有冠軍都是種籽隊。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭、俄羅斯

2.不要是主辦國
理據：由1930至1978年共11屆世盃，主辦國五次奪冠。之後九屆世盃，主辦國只曾一次成為冠軍，就是1998年的法國。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭

3.防守要好
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，冠軍隊在七場比賽從未失多於四球。波蘭在外圍賽場均失1.4球，德國、葡萄牙則只失0.4球。另外比利時、法國平均失0.6球，巴西失0.61球，至於阿根廷場均亦只失0.88球。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時

4.最好是歐洲球隊
理據：過往十次在歐洲舉行的世盃，歐洲球隊贏出九次。唯一例外是1958年由巴西奪冠的瑞典世盃。
結論：法國、德國、葡萄牙、比利時

5.擁有好門將
理據：近五位世盃金手套得主，其中四人都是世盃冠軍。法國的洛里斯、比利時的泰拔高圖爾斯和德國的紐亞都是非常出色的門將。葡萄牙的魯爾柏迪斯奧明顯被上述三人稍稍比下去。
結論：法國、德國、比利時

6.有較多國際賽經驗
理據：國際賽經驗越多的球員，越有利在世盃這種大賽有好發揮。比利時決賽周大軍球員，場均國際賽喼帽為45.13頂，其次為43.26頂喼帽的德國。只得24.56頂國際賽喼帽的法國，是餘下三支球隊中最遜色的一隊。
結論：德國、比利時

7.不要是衛冕球隊
理據：自從巴西在1958和1962年連奪世盃冠軍後，再無球隊能夠衛冕世盃。
結論：比利時

allin

電腦分析 14%係德國 82%係比利時 4%係荷蘭

bbc

佢要前一round 第6輪淨返球隊再揀

開個英格蘭比佢，等佢贏夠100蚊

8 只有與球隊相同國籍教練帶才會奪冠
完

四強：法德葡比
決賽：德國比利時

笑死

4.個例外係巴西但係巴西比人foul走左

呢d叫方程式

西班牙呢

不要是衛冕球隊

On9

西班牙無了

睇到最好是歐洲球隊

On撚柒9
柏迪斯奧點會差過古圖斯同羅利斯
尤其呢一兩季

利申 2016年uefa官方搞嗰個全年最佳陣容選擇 門將揀咗柏迪斯奧

2018俄羅斯世界盃決賽周今晚展開首場賽事，那支球隊是奪冠熱門自是眾說紛紜，各家各法。英國《BBC》就有以下一套方程式，得出冠軍球隊誰屬。

英國《BBC》2018世盃冠軍球隊奪冠方程式↓↓

1.要是種籽隊
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，所有冠軍都是種籽隊。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭、俄羅斯

2.不要是主辦國
理據：由1930至1978年共11屆世盃，主辦國五次奪冠。之後九屆世盃，主辦國只曾一次成為冠軍，就是1998年的法國。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時、波蘭

3.防守要好
理據：自從世盃在1998年擴展至32隊，冠軍隊在七場比賽從未失多於四球。波蘭在外圍賽場均失1.4球，德國、葡萄牙則只失0.4球。另外比利時、法國平均失0.6球，巴西失0.61球，至於阿根廷場均亦只失0.88球。
結論：法國、德國、巴西、葡萄牙、阿根廷、比利時

4.最好是間條球衣
理據：近年奪冠國家都不是間條波衫， 是時候破例了。
結論：阿根廷

5.擁有好球員
理據：五次金球得主及今年歐洲神射手:美斯
結論：阿根廷

6.有較多國際賽決賽經驗
理據：國際賽決賽經驗愈多， 在世界盃這種大賽賽事的表現愈好，阿根廷於近年先後闖進世界盃決賽及美洲盃決賽，可惜都飲恨而回，這次阿根廷必定破釜沉舟。
結論：阿根廷

7.不要是衛冕球隊
理據： 上屆世界盃阿根廷只得亞軍
結論：阿根廷

德國呢？

走線到下屆

華麗隔屆衛冕